【長文】如果Be Water係咁樣 李小龍實恥笑我地

Be water唔係解散水呀屌你老母

// Empty your mind, be formless, shapeless, like water.
You put water into a cup, it becomes the cup.
You put water into a teapot, it becomes the teapot.
Water can flow, or it can crash.
Be water my friend. //
- Bruce Lee

◆ Be Water： 點樣 "Water" 固然重要 更重要係個 "Be" ！
李小龍講嘅 "Be Water My Friend"，原典其實出自《孫子兵法 虛實篇》： 「夫兵形象水，水之形，避高而趨下：兵之形，避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。」

即係作戰時應該 靈活變通 不拘於形 避實擊虛 因敵制勝
所以Be Water，係強調作戰時要Be Water，你無打算作戰，無諗住贏，你Be乜都無所謂喇！

◆ When water is in a CHAMBER, it should become the fucking CHAMBER!

Water can flow, or it can crash.
我地由6月9日至7月1日咁長時間，一直都flow緊黎保存實力，令到黑警疲態盡現；
到7月1日，我地佔領住議會，將會係整場運動中我地同政府bargain既最重要籌碼—
係呢個時候，當呢場運動經過長久既拉鋸，終於flow into the right position，我地係未要一野crash落去呢？

屌你，點知唔係，反而係散水！當入左立法會果班義士聽到出面愈黎愈少人，你知唔知佢地幾絕望？

Water that can only flow but not crash is no water but air!

◆ 如果不受傷不被捕係終極目標既 咁BE AT HOME算啦
1）不受傷不被捕係為左咩野？

如果 #不受傷不被捕 就係終極目標，咁如果大家從來都唔出黎抗爭，未一定唔會受傷同被捕囉！Don't be Water, just be at home.
所以，不受傷不被捕並唔係天條，而只係一個保留實力既方法。不受傷不被捕，係為左盡量減少casualties既同時進行騷擾作戰。#盡量以低成本換高戰果 #並為決戰做準備

2）你有冇見過李小龍be water，係一見對面出拳氣勢強就即刻逃走避戰？

李小龍體格天生比歐洲人或者黑人弱小，佢會避開敵人既攻擊，但絕對唔會逃走避戰。當佢係避開對手攻擊既過程中，睇到對手露出破綻，就係佢主動出撃既時候。

我好希望下次再有呢個破綻出現既時候，大家唔好再用Be Water做藉口叫人散水，大家咁做只會係陷左最前線肯搏殺既兄弟於死地。

多謝大家。

我覺得佢一定笑唔出
連登次次一完活動都話Be water 散水

四字總結 融會貫通

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

真

無㗎喎 一有人大嗌有狗就散一堆
搞到留係度既人仲驚 又散一堆

推

呢啲長文冇人睇架啦

關鍵係你仲係抱住打不還手既信條你係唔會有可能可以擋到full gear狗衝，咁唔適當散水又可以點呢？就佔立法會果晚計，台灣太陽花班人都話此狗不同彼台警，佢地都話要撤

不受傷不被捕be water呢幾句真係難聽過粗口
猶其是後面話有狗就散嗰班真係唔好叫同路人
同泛民一樣都係會出賣前線

冇還手準備
真係at home算啦

咁就已經比政府睇死
差佬放風話清場已經走咗9成人 本身個晚人數夠塞爆立會 佢點攻?

依家差佬行一步 啲人已經跑走10步
呢啲唔係叫Be Water 呢啲叫驚 叫未Ready

推，寫得好多謝師兄！

幫推

pish

得罪講句 邊到有輸出過
同埋速龍唔會衝人群係常識啦
代表啲咩呀 人多佢清唔到呀

老實講 7月1 就算幾萬人全力死守 天光前班狗已經清完場喇 呢班狗係無性架

我都幾相信當晚情況如果冇走已經64 2.0左

2019年 仲話64 解放軍

認真 如果佢咁樣 我地就算死返幾百幾千個人
淨低個幾百萬人已經贏咗

佢殺人 一定支爆

俾人圍時散水 = 避開
咁難明?

你叫人唔好散即係硬食一拳

俾人圍都唔走班人一定係狂送頭仲話自己FARM到錢D人黎

依家未比人圍 連登已經叫人Be water
琴晚走緊 都比人屌冇be water

推

啱啊
但和理非啱先升做少少勇武
我諗要啲時間比佢地去理解同實行呢樣嘢

有小小建議 哨兵通知現場有狗既時候可以冷靜d 除非真係好危急 用普通通知既語氣 否則會造成驚慌 好多細路或新手真係唔識判形勢雞飛狗走

同意

高質post冇人睇

次次大家佔領完第日就繼續返學返工

BE SANDBAG

呢幅圖好唔老禮

又話轉場元朗

係咁想笑

佢地就係想激撚醒李小龍

經過今日更加知道現場冇呢個概念
次次整完防線就等對面組隊黎掃場
明明係冇野需要守，唔單只上水同旺角，所有冇戰略目的既地點都唔應該守，除非有打算勇武
對面經過上次海濱已經唔會比機會你走，除非好似71咁多人
我想講1212都只係夠多人對峙果陣用
下次再係類似情況請立刻轉移陣地，示威者機動性係高好多，而且對面行動係要等命令

每次咁樣蝕一堆人比人拉真係好唔抵
鐘意屌我冷氣軍師既隨便

吓點樣上到熱門㗎
四日前嘅post
我上極都上唔到嘅

同埋如果示威者係上水走黎走去啲走私撚已經唔洗開鋪
自己諗下係咪下下都要中世紀打必輸陣地戰
仲有叫咪非法集結已經要決定下一步，唔係等人清

因為真係好撚嬲
上次旺角啲狗已經擺明圍鳩你都仲黎多次
唔好再覺得宜家佢地會慢慢黎守例
林奠都講到明已經押哂落啲狗道一定會攬
你唔反擊佢地只係等齊人黎趕羊
唔係想分化
只係想出去既其他人諗清楚目的同做下風險評估

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

[求屌醒!]我今日唔會去上水！

push